26歲先讀u 會唔會比人笑

以前唔識諗，讀完ive hd就算
依家見個個大學生咁西利
自己都想做大學生

唔會

冇關係，日校可能有呢d觀念，夜校無

讀左絕對唔後悔，利申ive hd－＞ou

西利先做到大學生？做到大學生先叫做西利？

雖然岩岩開始可能會怪啲，但係有心想增進學歷係好事嚟

唔會
30UP都大有人在(夜校)

外國好平常

唔會，有心讀上去無人會覺得怪，何謂26歲都唔係老

能力（錢+時間）許可就去啦，最緊要要讀到尾
讀咗點都好過冇，除非你有其他好嘅選擇

唔會 想做就做 唔好令將來嘅自己遺憾
大不了quit 左佢姐

我都係26，同你一樣想讀大學
蘇洵都係27先開始讀書
最緊要係認清目標，然後向目標前進

認清楚目標為咩而讀 唔係好易迷失

有咩問題？

唔會，而加29 仲讀緊

冇人有興趣理你幾歲
想讀咪讀

犀利係唔關有無讀大學ok?

笑就笑硬
但好過毅進仔

想讀咪讀

year1遇到個同學30歲先讀bachelor

唔會
而家唔讀，老咗後悔

真U定TOP UP

唔會遲
俾心機

你生得唔老既話 鬼知你26咩

26 唔遲 但係要有心讀囉

但樓主你話見周街係大學生
所以先想讀
就咪on9嘥時間啦

40歲先讀嘅都大有人在

唔會

考警察先會比人笑

讀到笑咩呀 我都唔得添

一畢業已經諗住做幾年嘢儲錢讀多個

唔會
同學撚知你幾歲咩

其實冇人理，反而你15歲神童提早入先有人理你，而且有好多大學生18歲已經生到30歲咁

有心未怕遲

同意

唔會，識人28先讀first degree，仲要係佢唔講我唔知，我以為佢係讀到殘左又唔保養嘅FM

廿零歲進修/轉行好時間
十零歲無得簡
三字頭要養家

三十幾歲先讀U 仲要上莊都見過啦 Con day大撚過哂班老鬼

成世人流流長
你今日唔讀就廿年後都依然冇學位
你而家讀，你諗下你廿年後會有好多可能性
可能你有埋master phd
可能你讀完degree考到AO
可能你依然打緊濕鳩工，但有degree你起碼有得升

有心唔怕遲

No, outside HK it is quite common that people chase after a second bachelor when they are older than 26 yrs old

返工返到65 你而家只係26
讀個degree返嚟 你未來3 40年嘅發展空間大好多

有得讀 想讀 就愈早愈好，永遠唔會太遲

好似我，又係26歲 太空hd
比啲再後生啲嘅搞到想讀u。
你地真係好犀利

美國大把
巴打放心啦

你66歲讀U 都唔會被人笑

會。因為跟住讀 U 都無用。唔好太浪費時間

唔會，仲讀得入腦時快啲讀左佢

快啲讀，我太空asso 都讀左個鯨大 degree

who fucking care

唔會，我26讀緊第二個degree

仲有好多人會好佩服你

唔會 只係26歲先讀大學可能會比其他人難
畢竟學習能力可能會稍遜少許
但無論如何都支持你

我30歲冇讀過U，人地笑你你可以笑返我

冇人會care你

認真答你 其實會

無人叫你講自己年齡俾人聽

year 1有幾個接近30讀bachelor
有個仔都幾歲

想讀就去啦
唔好考慮咁多嘢啦

U is overrated

有咩方法入

唔會 因為唔關我事

唔會 我身邊大把3x歲讀U
好多屋但有幾個仔女 打緊工 照讀
想做就去做 唔好到老左先後悔

P.S. 人在美國

唔會
26歲讀毅進就會

講真會
你30歲先grad出去搵工更加會比公司白眼
但增值自己既野理撚得人地點睇

支持樓豬 我個陣都係22歲讀 一樣好多frd子

考到入去就講啦米比藉口自己

其實你三十歲出黎做嘢要做成三十五年同你廿二三歲畢業，出黎做四十二三年嘢你覺得真係好大分別？ 我覺得都係好撚遠同有排捱囉，分別不大，已經唔撚諗2047年了

唔會
但問喱啲問題嘅人會

SSSSSSS

唔會
大學入面好多同學都係做左幾年野先讀書
你讀parttime degree 既更加係咁
30 歲 year 1 我都見過幾個，個人成熟可靠大家爭住想做佢groupmate仲要讀書讀到拎哂scholarship

反而比較擔心，你可能會覺得同班既18歲同學好智障

我都想好似你咁積極
但我最近決定左退學

我27先由hd讀上去 仲要full time
有人會好奇 但無人歧視

唔會，請即行動

相差呢七八年就好似拍拖年齡差距咁，你一個廿四歲同十六歲拍拖，啲人會覺得好似年齡差好遠咁，但一pair七十歲同六十二歲你就覺得無問題咁囉，長遠睇其實分別真係唔大

做咩都實會有人笑㗎，睇你想唔想讀姐

推，有唔少朋友為升職想有返個 degree, 如果呢個degree 可以改變你一生既方向既, 用四年時間絕對值
而且到大家做左十幾二十野，年齡上差距唔多覺

40歲都有啦

我朋友30歲未破處我都無笑佢

我31歲先讀

夜校多數都三十歲以上，26歲算係非常後生

認真黎講，一定會有人咁諗，但係係諗點解，唔係笑你，我明樓主怕，但其實你友善啲主動啲，大家都會好樂意同你做朋友，好似我自己二十幾先學運動，都好多後生仔，但係真係會笑我廢嘅又真係冇，大家都想幫大家咁！

樓主加油，最緊要係自己想做咩，你要決定好，之後就努力去做

求進步點會被人笑？ 支持爸打

想讀就讀

你有心讀嘅
60歲先讀都唔會笑（反而覺得佩服）

但前提係你想求知識，求真理

而唔係為咗入hall屌閪搏盡無悔

大學入面大把master人年紀大過你，跟本分唔到你讀學士定master

見過五六十歲讀日校 神態自若

完全唔會，我都係26先去讀fulltime
上年29柒業，將前幾年儲既錢拎撚曬去讀。

我year 1 有個ocamp freshman 26歲

幾時讀U都唔會俾人笑
就算你讀IVE啲野雞大學都唔會有人笑你
如果要講幾時先算可笑
咁就係你年年9UP話要讀
但係講足30年都唔讀啦

有心讀每個人都可以係大學生

讀書係為自己好 一來唔會有人笑
二來就算有 亦不必理會

我都係30歲先畢業，一個學位受用終生

唔會 有機會增值自己係好事黎
依家咩年代 無人會笑咁上進嘅人
唔好讀完之後去做狗就得

完全唔遲，前提你要真係有決心完成學位

其實係咪得香港先會介意呢d問題
夜校好多三四十歲嘅人先第一次讀
所以怕咩啊？想讀就去讀啦

緊係唔會

無問題架

大讀3x，4x都走去讀，你只係26歲姐，大把時間，唔好比一班廢佬影響話咩遲讀書不如做野算，讀書係開發自己既智慧，唔係只為一張cert咁簡單。

利申，24歲開始讀，做左5年廢青

其實係大學入面都唔少年紀大啲啲既人
好多都好nice 好易相處
你都可以架!!

如果27歲讀hd又點睇

美國大把人中年先再讀番u

即係pt degree？

咁黑警冇讀過書咪要自殺

唔會呀，仲幾叻添，我成日覺得無啦啦要pick up返讀書要好大動力，加油呀到時畢業請我地去

29歲 中正學歷 想上返大學最快係咪要經ou?

我老母今年畢業, 我今年碩士畢業

隔住個mon都feel你啲正能量

支持你

Act now, never too late

40歲都唔會有人笑，絕對放心

好多六十歲再U 都有

但點樣可以26歲冇啦啦入去讀番...

終身學習

你樣寫住26？

人變老不是因為年紀大
而是停止學習、思考、檢討、進步

又唔係讀中學 讀得u都係想學多啲野姐 邊有人理你幾大 分分鐘你隔離個同學係讀緊佢2nd degree

Enjoy your uni life

讀topup係咪好柒

香港同外國唔同
一定有d 18歲睇少人

唔會 巴打加油

唔會。但講真係香港讀大學

你讀得到咪去讀

搭單問, 年老想讀U, 係咪得DSE夠分

今年有同學32歲畢業
幾佩服佢裸辭讀書
大幾年完全唔係問題

利申暴大

唔會，肯讀已經好難得
我都係出左社會工作後先再讀degree
宜家份工係要有大學學歷先入到，待遇差好遠

No

收你先算

人生流流長 你先26歲
梗係讀啦 有心唔怕遲

26都唔係好大ja
巴打有心就得！ 加油

你估幼稚園小學中學有分入學年紀咩
要笑應該係笑你宜家呢個思想
快啲讀啦讀到一定要讀

唔會 online teaching 唔會有人知你幾大

有時呢啲觀點真係聽啲大學professor講先有，引領你思考，大學係引導你去諗嘢既一個好地方

曾經有個28歲同學 佢係2nd degree 但追求知識個心能唔係on top讀master更加令人敬佩

我有個64歲嘅同學，佢最後仲拎埋First Hon

絕對唔會俾人笑，仲會好欣賞你

因為怕俾人笑所以唔讀？

唔會 62歲都唔會笑

唔會，加油

勵志post，連登有愛

3十幾已經比人叫阿叔

唔會。
有degree先係笑到最後的人

讀u邊有人笑 讀毅進先有

讀u定topup先？

唔會，努力

唔會 我都26 讀緊hd
我都諗緊想上埋U
本身無諗住上
但啲朋友問點解唔讀埋U 起碼都叫大學畢業

讀啦戇鳩
讀完起碼可以笑返其他冇讀過大學既人
如果你只係關心笑唔笑既問題既話

自己條路自己決定
況且有咩好笑 加油

姚松炎好似係三十歲先讀bachelor

讀緊u
間唔時都會見到啲中老年黎上堂，至少40歲。
通常冇咩人會在意
持續進修，增值自己係好事黎，大家都好會尊重同佩服
有心唔怕遲，去啦

冇問題架

same bro 9月 take左個 pt degree

但最後頂唔順 壓力太大 英文又跟唔上 學既野同HD一樣

利申 : Ive Hd grad 出左黎做幾年野 依家26歲

成日出去發夢幫手 都無心機再讀書

不過依家停曬學

今年hd grad但無揀到u但想下年讀返不過啲英文半桶水唔知讀唔讀好

抽明愛條變態佬

如果讀ou果d ，大把中年學生
我有個朋友剛剛畢業，60幾歲

23歲想讀可以點報

唔會, 有心唔怕遲

咪係
講到26歲好老咁

唔會，當年有個女同學原來已經25，睇唔出架，跟住知道咗好respect為求知識上進既人去到邊都應該受人尊重

Ling U有老人家可以上堂既program添架

Yes sir

係fd先會笑你

有心唔怕遲係真既

26講到咁老
人地讀PhD都係咁上下年齡
反而多左份成熟穩重，係好事黎

香港人狗眼看人低,
內鬥內行, 外鬥外行
最撚驚就係有人入行爭飯食
因為自知根本爭唔贏

中國人同香港人分別, 係多左張香港身份證唶.

我有中學同學都係咁

由ive hd 讀到博士畢業都大有人在
讀書係為左你自己
唔係身邊嘅人

如果你唔讀書
就會好似Popo咁
無知識無人性無底線
所以你一定要讀

我用親身經驗答你 絕對唔會有人笑你
我今年都26 先讀緊yr3
唔好做令自己後悔的事 想讀就去讀 加油

唔會呀 我都26 岩岩讀返
加油呀

唔會！想讀就讀咗先喇咪諗咁多

以前上堂直情係有D阿嬸坐我隔離啦
26歲算得咩

唔會 入到畢唔到業先會

其實係好犀利先真

施國良都係, 廢的

我都想讀返
冇學歷 競爭力真係唔夠

當然無問題，我有朋友34 歲先去讀全日制U.

一樣得
咩人都有
進修姐嘛幾時都得
生埋仔都會有人去讀
樓主加油

傻豬黎 五十歲讀都無問題 學海無涯 你咁努力好多人欣賞你就岩

加油巴打

讀得倒62歲都無人笑，加油

視乎個心態係為左張畢業證書定係為左增值自己追求知識，但係幾歲讀都唔係問題 最重要係有得著而唔係讀完就算數。

我24歲開始讀，有心唔怕遲，讀左唔講張沙紙，個人修養，諗野都唔同左

我都係24歲先讀U，讀恒大

唔會。最緊要努力。

手足就唔會

唔會！讀書幾時都唔遲
加油做你自己想做嘅事

歡迎 只要你唔好嫌我地班細路On9

有得揀唔好讀OU
你會後悔

點會？
笑你先on9

係外國，見到個條友差唔多成50，都一樣讀

記得以前讀U 有個阿叔成30幾40 先走嚟讀

姚松炎三十歲先報大學, 而家做緊教授, 你話呢

25歲先讀hd

唔通毅進仔犀利啲？

當時讀U full time, 有個5x歲既姨姨係同學
有心幾時都唔遲

可以揀parttime poly，個分別就係其他parttime都係遙距課程，個主辦單位唔係香港既大學，名義上係cheap d
睇番你咩行業，同埋係咪想做管理，如果只係想大學畢業
有d行業10年之內分別係好細

23歲中六畢業 可唔可以報讀大學？

我讀hd果陣都有個26歲大學生

毅進先最犀利

70都唔會

認真，呢個世代，一定有人會笑，
但，如果因為有人笑所以你唔讀，先會比人恥笑，仲要笑一世。

年芳28今年top up夜校y1讀年半

外國好多人退休先去讀，入到去班後生不知幾咗尊重佢地。

用成績考入去有咩問題？
你話用tg攻入去就話姐

唔會，去吧！

有咩方法入？重新考des?

洗咩諗比唔比人笑啫 想讀咪讀想做咪做 下下都要諗人地點睇你你就得幾多個 讀書幾時都唔怕遲啦 有時間有錢咪讀 讀自己想讀嘅野 加油

唔會 見過30歲先year 1 ft
加油

唔會
識過30歲先讀 GPA仲要好勁抽

當然唔會。外國mature students係好常見。

從來只有後悔讀得唔夠多
加油
利申： 28先讀

支持

唔會 加油

有人三十幾先讀
你26都唔遲呀
最緊要有心讀

唔會
我有個肥佬朋友今年28，都同我一齊讀hd

學海無涯，我會更加尊敬！

咁人哋笑你，你係咪會退學？
唔會㗎嘛，咁煩呢樣嘢係無意思
讀好啲，激勵人心啦

大把30幾40先讀
襯記性好就讀啦

唔會啦
入到都好好
毅進仔一世都入唔到

唔讀就真係俾人笑啦

冇，唔好free ride就ok，冇人理你幾歲，啱傾一樣可以做朋友。

我係例子
26先入space讀AD
27 時GPA爆4入港大
31 先畢業

而家 Master剛畢業，做緊7年機電工程師

其實喺大公司，3字頭年紀尚淺

26歲好後生 進修永遠唔會遲

唔會
以前識人IVE轉過黎讀U （非夜校 上莊住hall果種u life)，grad果年29歲
其實無乜人會在意呢啲或者因爲咁而笑你 小學雞咩

為自己理想前途 想做就做啦

想讀就讀啦最重要有heart堅持落去
但如果想申請資助嗰啲唔知有冇限制
要睇清楚先報

唔會，OU大把阿叔50歲讚degree好堅。香港好多高人，只係時也命也冇學位。去馬啦。

點解唔好讀cu??

我，F5, IVE, OU, HKUST, 修咸頓大學MPHIl. 只要你自覺讀得入腦，去馬啦

會，ocamp知道有條友25歲，比成班人圍住嚟笑
咁老入camp成浸老人除

認真 邊有人得閒理你

唔好讀Ou姐
校園細冇U life

反而唔係大學生先勁
中大果班
利申 篤大

其實睇得出架咩？

唔會 欣賞你有份堅持 ：）

呢個時代，大學生唔西利
你做水喉仔分分鐘仲好賺過大學生，笑

去外國讀，讀完之後移民啦～

dllm

40歲都讀緊書咪要死

除咗做狗 讀乜都得 入到去無人會care

佢自己講

我讀diploma有個啊叔五十幾歲都嚟讀
你先26歲

每個人都有自己步伐
係香港咁on9先會默認讀完中學就一定要讀大學呢個pattern
只要有心讀 幾歲都唔係問題
巴打加油

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

外國大學好多62先讀

唔會

讀日校其實都唔會怪 冇人得閒日日掛住你幾歲 多數都係你自己迎着迎着

融入同融入唔到唔怪年齡事

Very common

Never too late

支持你
真係冇人會歧視你

點樣先可以讀

好過d毅進仔啦

唔會啊 讀u好開心 識到好多唔同朋友仔又學到好多野，冇人會mind你大少少～

唔會, 夜校個個都係咁, 有心理準備半工讀好辛苦
加油

痴撚線
依家連登正面到
好事嚟嘅 樓主加油

想讀就去馬，go ahead

以前有個組仔26歲先讀asso

唔會
有隻藍狗成30歲先去讀咪又係咁

入到去都無人知你26 驚咩

個畫面好過癮

下,26好大咩.. 我好敬佩果啲70,80歳仲去讀大學求知識既人喎

我都打算去讀返 一齊加油

以前讀書都有同學呢個年紀，其實無人理
一樣咁讀 大年紀同學反而唔會free ride

23 太空 我都爭扎緊有得讀嘅話讀唔讀好

唔會，只係大幾年

唔會, 做魏晉仔先會俾人笑

唔會呀
比心機！
利申hku grad

無野的，加油

讀u? 報non-jupus?

自己搵到錢再進修，應該好多人會敬重你

讀咪讀囉，有咩問題

你個名

係會有後悔,但係條路都一樣要走。想讀就讀啦

我想問下 你地講嘅夜校係咪即係pt degree

普遍香港人真係好撚含蓄好撚內向

後悔啲咩？
政府認可喎

個堆小學雞未見過世面就以為自己不可一世架啦

Btw好少見你係波台蒲頭喎

唔會 有心唔怕遲
快d同你身邊朋友傾下 自己想讀咩科，有咩興趣，再去報名啦

26歲想辭職去外國讀一年top up degree點睇

大把人30幾先讀啦
你26仲係後生記到嘢讀到書，你過左30越嚟越難記嘢㗎啦，趁早啦

唔會呀
樓主 加油啦

唔會
你心態唔好太老鬼就會有fd

我已經廿尾 都有諗過讀返u

個時讀完hd 無讀上去
因為做過化療 成日唔夠精神 記性又比化療前差好多
如果仲要半工讀 身體真係頂唔順
所以 最終都係放棄左

請即行動。你會發現你過程中得到嘅比你想像多。

只要路是對的，就不怕路遠

學習無分年齡
想讀就讀 唔怕遲

去馬喇
係外國大學大把四五十歲都繼續讀

Yes Sir!!!!唔一定犀利先做到大學生，但連大學生都做唔到就唔方勁得去邊

有心讀到冇問題

唔會，去啦

讀黎如果對工作冇幫助 真係唔好讀

唔會 做咩都唔係用年齡計

32歲先大學畢業

比啲自信
今年見到30up讀緊Fulltime

一定讀
好多人可能同你講冇用/乞食
但有degree你嘅選擇點都多過冇degree

如果 Part time degree 有番大學本部 cert 就好

之前係丹麥exchange 識到個50幾歲嘅同學

我決定24歲讀返asso升u thank u

我都係出黎做幾年嘢再讀ive上返U
有心唔怕遲 同埋朋友方面唔洗擔心
除非你性格有問題 否則無人會care你幾歲之類
（商科除外）

唔想考DSE嘅話可以考GCE

外國讀書好多都係咁
個個groupmate都大過我 都係25/26歲
仲有仲師奶放左工都同我哋一齊上堂

比林鄭connect曬我地成班香港人

真
根本冇可能喺六個月前嘅連登見到呢啲留言
林鄭媽媽真係

外國大學40歲都有啦 香港呢方面好老土

23dse無全2 係咪可以以年長生讀
如果fd hd 再升要五年時間
真係無咁多時間錢

屌

唔會，遲讀有遲讀嘅好處
其實外國有好多老人讀大學

有大志，年紀唔係問題
利申,讀完有十年以上想再讀

叫到個P牌再起底，就知係警甴

點會啊 respect嘅

你26歲仲理人點諗。好多都會讀第二個degree tim. 活好自己就得喇樓豬。

唔讀U就俾人笑

估唔到不嬲咁toxic既連登d reply一面倒咁正面

其實好睇你自己想要啲咩？
想轉行？易啲升職加人工？想享受大學生活？定係覺得周街大學生 有種人有我有既心態？

不過講到尾 都係對自己負責既 想做就做啦

利申： 26 今年reject左個外國master offer
而家好撚後悔

有能力既 30歲讀都未遲。加油！

沒問題, 有能力就不怕做

23 定24 讀返pre asso > asso> uni

Asso啲同學比較close，不過升咗u都無聯絡了
Uni都係hi- bye friend ，唔深交

出嚟考紀律部隊( 有紀律個啲，唔係無紀律個啲）

有志者事竟成，加油

唔會架 加油

大學生有乜咁巴閉 你話林鄭嗰個時代嘅大學生先真係勁

六七十歲讀大學都大把啦，幾歲的又有，你咩程度就讀咩書，唔關年紀事

RESPECT

我現在都想讀

我27都好想讀
不過果陣hd都全班包尾 用盡力先grad到
真心欣賞讀到書 讀到大學既人

我想岀嚟做嘢之後再入返中大讀多個degree添

唔會，我反而佩服啲人返緊工，都仲花時間去讀書呢種毅力

有能力讀但唔讀就會俾人笑la

要住hall先有feel架

有心唔怕遲 追求知識既野 幾多歲去做都有問題
笑人個啲係on9仔 唔洗理

支持你 28歲讀緊 無講比人知幾歲 但同學睇得出我大佢地幾年 但溝通無問題 係自己凝住自己老 都會自卑下咁

OU讀咩

我會欣賞你。

去美國讀大學，拎埋居留權

本來唔會， 而家會

26歲好後生炸

睇你讀咩啫ou
利申？你憑咩

26歲仲好細

唔讀書更加俾人笑

唔會
喺香港做警甴先至會俾人笑

26歲大好青春

Top up 的話，讀完之後補多個Master 就無人會留意你bachelor 係標準版定Top up 版

點都好過到三十幾四十幾歲後悔，後悔點解當年26歲唔讀u呢，所以依家有心讀都未遲啦

去黑警facebook問，反應會好啲

26歲好細個
認真的
係你自己覺得老

其實日校都大把
year 3 entry, asso hd, 自修 應該有一半都係？
26歲算係啲咩

27先再讀 依加PCLL 最緊要係你嘅決心

我本身覺得自己讀完畢業都差唔多30
所以唔係幾想讀
想早啲出嚟拎工作經驗
做嘢做成世算
睇完呢個post
我都想讀返書
樓主一齊加油啦

事實上如果個人本身冇sense
讀大學同讀毅進都係冇分別

要讀就讀吧, 幾多歲讀書, 都唔應該俾人笑

只有唔讀書, 又淨係懶醒嗰啲人 先好笑

加油!

唔好用年齡去為自己設限。上咗年紀去進修，某程度上精神、家庭付出一定多咗、辛苦咗。但只要唔係你有興趣去學去付出，你會覺得係值得嘅。況且入到大學根本冇人理你年紀，大家都係跟住進度去學習。外國大把上咗年紀嘅哥哥、姐姐返大學。使乜諗咁多，有機會咪去。

除左做狗冇人會笑你

喺外國好common
係香港人乜都要鬥快啫

乜degree有分top up與否咩？有乜分別？

屌，我27 先讀番degree第3 年，係遲架啦，不過為左自己努力，少少閒言有乜所謂

Top up degree 係專為非中學直升大學而設嘅degree，裡面嘅學生全部唔係中學直升。

實際上與中學直升嘅degree無分別，但僱主一向矮化Top up 版

呢個真

有乜問題

留意返

係d 人西利先做到大學生

唔係做左大學生個人就會西利

唔會
有心讀唔怕遲
仲要你先得26歳
如果樓主決定讀 我會支持你

岩岩26 讀緊埋土pt degree

我都想但我連hd都未讀過

26歲仲唔去拎返個學位就真係比人笑啦
加油啦

外國大把人地理閪得你

巴打，我中六就開始讀夜校，然後FD，依家HD
身邊有唔少中年呀叔同姨姨，有d孫都有，樓又有，有d差就張紙

我想講嘅係，讀書係一條路，但每個人嘅目的地係唔同
路唔怕行得慢，最緊要係行得啱，相信自己嘅決定

再諗就遲啦
下個Sem就讀啦
還掂今個sem推遲左

好大陣過街老鼠嘅嗅味

你諗班狗咁努力都入唔到中大
你仲會介意？

唔洗咁掛住我
蒲頭有好多方法

go ahead
最緊要讀樣自己想讀既野

絕對無問題 加油

樓主有講過關錢事

笑人就無知, 反而幾欣賞佢毅力

簡單d講 top up 係非香港本土大學既學位課程

全部都係英國野雞u

其實你地係咪借gran loan 讀，我自己住根本冇多餘錢進修

應該係
有機會會比人笑
無人知
但係讀u比人笑4年
有能力讀唔讀最後如果真係搞唔掂
就可能比人笑40年
你自己揀

已閱
請大家不要讀大學
做毅進仔做強姦犯仲好

同問

HD仔除左可以講錢來炫耀，還可以講什麼？

Dse 14分>>直上U
Dse 10分>>2年hd>>一年英美U
出黎做野分別唔大，人地著重你嘅技能/閱歷更多

想經驗+學歷雙修可以hd出黎做幾年野再pt上U

每個月存5千得唔得
一年6萬再加cef2萬
唔夠政府借loan分廿年還
大把人都咁邊做野邊升

自己兩個degree一個澳洲遙距放工讀，一個本地U
加埋法醫/law/工程三十幾張細cert
試過見工比人串你好等錢洗呀讀咁多野
學野無分遲同早

我自己經驗係讀hd再上番大學(有借grantloan)

唔會啦
想讀就讀啦

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

POPO 26歲都讀唔到

支持樓豬讀u我都係好遲先畢業 係有人笑既（大前提係人地知你幾歲）

外國17歲入大學先係奇怪

Cu唔係有咩？

唔會，請比心機，但樓讀邊科?

唔會，我到而家想讀多個Bachelor

其實但凡係on top加上去以完成嘅學位，都係統稱top-up(銜接學士)
Asso/hd+1-3年制大學課程(top-up銜接學士)=大學學位
Cu都有
只係香港d人鐘意用作稱呼非本地4年制學士學位

銜接學士（也稱為銜接學士學位、銜接學位；英語：Top-up Degree）是一種專門讓副學士或高級文憑畢業生升讀的學士學位課程。這類課程一般會給予入讀學生一定程度的學分豁免。有關學生只需再以全日制、兼讀制或混合模式修畢餘下課程，就可以取得學士學位。

朱千雪都成30歲有多仲讀緊法律學位
雖然話就話「博士」，實質都係殊途同歸
同bachelor爭取翻同一樣嘢=律師牌
人地都係full time讀
有心唔怕遲：）
好多人都努力緊，加油

36歲讀緊OU增值, 不會, 加油

跟唔跟到D 野, 直頭諗野d idea 都無以前咁好
我30歲人讀返好吃力, 我仲要係top up

學無前後，達者為先
樓主比心機，讀書都係為求知識，學野先係重點，頭銜其次

去德國或者荷蘭讀啦

點會

見過人地40 幾歲先讀U

係外國讀純藝術 我同學英國人78歲 早年牛津法律畢業然後去我學校讀藝術由year1 開始。第二位同學 BBC前記者 三子之母 個細仔仲讀緊小學 其實好多野都係為咗自己 人生吾係要同人比賽 而係短短人生中 如何增添故事同知識。未來見